突發 Twitter要人 Trump再次講Chinese virus 被左膠同五毛大軍圍插緊

請強調
1. China cover up (用李文亮事件作例)
2. China attempts to blame US for the virus (口交部指病毒係美軍帶入中國，係false，我地要指出中國將扭曲/篡改歷史，美國若不反擊將被污名化)
3. 地方名=/= 民族或種族，其他傳染病一樣有用地方名
唔好再講Spanish flu 會比人話美國係起源，講下日本腦炎，德國麻疹，伊波拉，塞卡病毒

meme圖素材：
好波！外國開始整meme串中國肺炎「感染」全球！

尋晚既DDOS證明連登網軍係好有用
知唔知點解又DDOS

只係20分鐘前既tweet 快！要人！

勁多democrats左膠留言話佢racist

德國麻疹都唔講得，之所以叫德國，係因為由德國科學家發現

講支那外交部屈9美軍

其實只要你認自己係華人，再話覺得冇問題，佢地就會收聲
香港人呢個身份好好用

一齊認同美國傳武肺去俾中國
改埋名叫美國肺炎
屌埋啲左膠累全世界中招

暗黑兵法

Push

我有apps可以點開條link, 網頁版唔想login

ok啊
但左膠同五毛而家係講緊Trump virus
要諗下點搞

記得用分身

老老實實我覺得病跟地方先好
沙士都應該叫香港沙士等班撚屌記住

推推推

直接search trump

呢個時候玩文宣講一聲I'm Chinese有說服力好多
但小心五毛，一定nmsl回你，on99

推

佢地屌trump trump一開始唔做野，只係tweet話係hoax dem party share fake news,

有啲難救

我地唔好介入兩黨之爭
對準支那同racist呢2個point

Spanish flu其實起源根本未有定論 一口咬定係美國嗰啲可以駁鳩佢

而且眾多講法入面都有人話其實Spanish flu都係起源於中國
In 2014, historian Mark Humphries argued that the mobilization of 96,000 Chinese laborers to work behind the British and French lines might have been the source of the pandemic. Humphries, of the Memorial University of Newfoundland in St. John's, based his conclusions on newly unearthed records. He found archival evidence that a respiratory illness that struck northern China in November 1917 was identified a year later by Chinese health officials as identical to the Spanish flu.[30][31]

個D NMSL 直接REPORT 佢算鳩數啦
D文盲除左識呢句仲識D乜

點解袁國勇今朝篇文唔用英文寫.....

定啦，佢根本預計會比人圍攻，或者佢樂見其成添，支持佢嘅人點都會支持，反佢嘅佢講唔講都會反佢

SARS = Chinese pneumonia

WUHAN pneumonia= New Chinese pneumonia

Twitter要人

Yuen Kwok-yung who is a well-known Chinese microbiologist, said that the coronavirus is the product of Chinese bad practice of eating wild animals, he strongly denied the conspiracy from China's foreign minister Lijian Zhao
我翻譯左大概內容，有錯請屌

推，已做野

push

Yuen Kwok-yung, a renowned microbiologist expert and professor in University of Hong Kong, written that the coronavirus is the product of Chinese bad practice of eating wild animals, he strongly denied the conspiracy from China's foreign minister Lijian Zha. In addition, it is acceptable to use Wuhan Pneumonia for daily communication and COVID-19 for scientific research.

沙士都係支那
0.5都冇埋了

建議可以強調袁教授都係Chinese

其實強行見人黑頭髮黃皮膚就係chinese呢樣野本身就係racist。

左膠多撚到

D白左真係好煩

最新，又比人屌racist，快幫手

大家可以的話follow埋Trump

唔洗同佢地嘈
多啲讚賞返trump既工作
對應返佢個topic

左膠係地球cancer

屌你老母沙士係撚香港
廣東沙士唔撚識呀？

重有另一個教授呢？係大陸定香港人

日本人 韓國人 都係黑頭髮黃皮膚 咁係咪中國人呀

唔岩佢聽既就鎖左我

加入戰團

leftard真係好恐怖

班自左連美國比人蝦緊都重針著racist
大家要強調Chinese propaganda
Ccp話美國播毒fake news